Pour compiler en Latex:

   - Passer la variable'latex' en 'private' dans conf.py
   - Commenter la ligne 'Sphinx_ext.eqt'
   
Le problème vient des directives 'eqt' qui permettent de faire des quiz en Sphinx.


   